食咗兩粒 MPP 啲豐胸丸再做 GYM ，成效唔錯

開始長出兩舊隆起嘅肌肉

你老味，圖都無張你話生埋家燕墨都得嫁啦

遲啲有奶出添喎

托住咁大對奶點彈吉他牙

fat boy 都咁彈